提醒全香港政客, 唔想民意逆轉, 要KEEP住仇恨同恐懼

有D野(案件)係要長期炒熱佢, 唔炒熱佢係對你地既損失